覺唔覺係公司用熱水洗杯既人好假

我唔信佢地係屋企又會用熱水洗

公司資源做咩幫佢慳

四眼好波

who is four eyes?

鄭甘悶

=樓主

我落埋洗潔精，反正都係公司錢

樓主唔覆呢d正常回覆的

樓主係熱血公民

終於認

邊個咁大整古
用我account講d咁既野

又扮

我

入職咁多年都係用紙杯

波板糖人

員工無錢我撚知咩